其實碧咸大仔Brooklyn真係幾型

講真佢真係玩到30年代果種佬味風格出黎

同咸爺差好多皮

個閪女人d dna太勁

似咸爺個feel

第一張想點

個樣好老

係幾型，但始終唔夠佢老竇嚟

光頭碧咸屌打

有呀

硬係上身好短咁

頭兩張望落有啲似johnny depp

幾型啊，而家識打扮

比例點解好似怪怪地

好似好矮

二仔先靚仔

好似高過老豆 最少米八

唔係講笑佢同佢條女都幾樣衰下

典型英國路人樣

雷宇楊咁撚樣

以前有個巴打講得好
呢個樣如果唔係碧咸個仔，根本冇人理佢

係普通 不過都叫靚仔先囉
酸撚到

條頸好似好短咁

好撚型

自己跑得唔夠跑最尾隻馬快
笑鳩隻馬=酸隻馬

有d似James Franco

一事無成
垃圾二世祖

咁撚有錢我都型得起喇...

酸撚到... 老豆係踢波嘅，又唔係咩上市公司老闆
你可以有咩做到幾十億身家根本洗幾世都洗唔完

有個咁既老豆都幾撚大壓力

viutv陳子豐嘅替身

何猷君
何猷君18歲那年同時拿到劍橋大學與麻省理工的錄取通知，他選擇進入麻省理工就讀，而且只花了3年時間就完成4年的課程，並在以21歲之齡成為史上最年輕進入麻省理工攻讀金融碩士的學生。

唯一一個食女係靠老豆嘅男人

佢同佢老豆行出黎d 女會簡邊個

如果佢唔係碧咸個仔
個觀感會更好

二仔靚仔太多

你確定你係馬？

都有5分似老豆，梗係型

好似有位巴打係佢同學

呢條友用屋企錢讀完書出黎玩下電競，做下啲垃圾強國主持就叫有成就

碧咸個仔玩過車仔青訓，簽過阿仙奴，上下雜誌封面，IG有千幾萬followers
叻仔就稱唔上，但比你條廢青話一事無成真係有啲搞笑

戇鳩？

拿到劍橋大學與麻省理工的錄取通知
<40%自己60%父幹>

花了3年時間就完成4年的課程
<100%自己>

21歲之齡成為史上最年輕進入麻省理工攻讀金融碩士的學生
<100%自己>

搞電競，上埋hkex
<40%自己，60%父幹/父蔭>

============================

車仔青訓：香港果條白痴婆waiyee 都係

阿仙奴：100%靠老豆個名入academy
Most football fans will know by now that none of the three have made it big in the beautiful game

The Gunners would prove his last club, however, as he was released in the summer of 2015 after failing to earn a scholarship.

A highlight of his time at the club was sharing the bench with eventual first-team graduate Ainsley Maitland-Niles.

上雜誌封面：100%父蔭，佢老豆唔係beckham，佢有撚得上?

IG followers...... 屌你討論就認真啦

係囉....究竟係頭大身短定點
講唔出嘅怪

可以洗老豆錢輕鬆過世

全世界淨係得連登仔可以靠自己努力成功，其他人成功一定係乜乜乜........(下刪3萬字)

1.74

我都覺
係咪頸短身短腳長？

佢著得好睇喎

我地金鐘仔仲型

咁樣對腳先長

二仔romeo仲型

我google 都話1.74 但睇相 同老豆差唔多
老豆1.83

碧咸大仔係柒
但都唔洗吹捧何猷君條友

老豆對boot同佢都差好遠啦個高度

想知佢靚仔唔過哂自己老豆同細佬
平時係點過

碧咸眼唔大 但好撚靚仔 個仔眉骨同鼻都高 五官拆開睇同老豆差唔多 但砌埋好唔得

都幾多人眼大輪廓深但唔靚 到底靚樣點組合出黎

應該係因為攝咗衫啫

型 但係樣咁普通身材又唔正
有d好基因都生到咁樣

真心 三個仔之中最得

何猷君就算吧啦。三年讀完大學同21歲入碩士都可以吹咁多年 你話21歲讀完PhD就話啫

條友好鬼識market 自己

間電競公司上市講到好似自己一手一腳搞出黎咁。大佬間公司2011年創辦，佢嗰陣時仲係15歲。佢加入嗰陣時間公司已經好成形。間公司只不過要賭王個仔入去多啲人報道吸引投資者咁解。

算靚仔啦 我有佢一半都笑醒

但我成日覺得Romeo個口好大

一出世就有無限個artist 比佢任影
最葡萄呢點

隻鞋高撚到

3年讀完MIT + 21歲master
咩叫吹咁多年？
咪撚on9 啦ching

從來唔否認佢真係有父幹成份先入到呢d top tier 學校
不過如果佢自己無料，根本無可能入到+讀完

而家就係以富二代論富二代
上面條撚屌講到"碧咸個仔"最大成就係IG 有一千萬人follow 嘩好叻呀

beckham 呢條友係型係靚仔係勁

咪又係為左個knighthood 搞柒自己

之前啲新聞話佢成日quit u 係因為掛住屋企

屌心諗你廢就廢啦

佢攝影師個位都係靠佢老母得返黎 真係人中之廢

無錢既老豆重大壓力

真係好廢

唔靚仔

條友先廿歲就話人一事無成

依到香港嘛，十幾歲都可以比人話一事無成。
如果人地屋企有錢，仲會雙眼通紅添

唔係佢個仔的話就無新聞價值
連報都上唔到

所以野都係靠老豆老母
仲有，D相靚咩

有咁嘅資源咁嘅明星老豆老母
sorry 得罪講句，

真係好撚廢

似老母多啲

好普通咋喎

型係型
但唔知點解有種傻鳩既感覺

好撚普通既一個鬼佬

成個道友咁

其實佢之前著呢種vintage look好撚柒 之前有見過佢ig就知
尤其係將對長白襪著係褲管出面
前排好似操過黎身型睇落好左 梳返起個頭先無乜野

有d 似林子祥個仔

死廢青 讀唔成書去媽咪間公司做攝影師

書都讀唔成
已經無壓力 香港大把人要一邊做part time 一邊讀U
仲要係讀Art 呢啲吹水科

唔係碧咸個仔
甚麼都不是

呢個post酸撚到
係呀 唔係碧咸個仔 佢都係普通人一個
但事實佢係碧咸個仔
而且你又知佢唔係碧咸個仔就唔會成功？
兒登真係兒登

唔係碧咸個仔都係型啊
唔通做咗碧咸個仔就會由金鐘個啲樣變到型咩

好撚柒
睇下佢另外兩個仔先啦

你對比下佢老豆廿歲個樣就知差好遠啦

碧咸幾靚仔都冇用
只要搞埋一齊就係個八婆個樣

書，讀唔成，就話掛住屋企

體育，靠國家隊隊長老豆照住/搭曬路，都失敗

藝術，靠老母個名去影相，但出到黎仲衰過阿豬阿狗用iphone 影

樣，普通鬼佬，呢樣無得怪佢，不過正正得負都真係幾撚慘

身型，都無得怪佢，不過五五身仲要奇怪shape.........柒

如果唔係明星仔女？露宿者confirmed

正負得負喳, 佢老母算樣衰啦

一諗起係度話佢樣衰 柒 唔識襯衫既係金鐘連登仔就覺得好好笑

而且你又知佢唔係碧咸個仔就唔會成功？
佢個間大學普通人有能力交學費咩

讀唔到同一間大學就一定唔會成功
咪on9啦小朋友

兒登真係兒登
老母比曬錢入間最頂尖既藝術學院
然後讀唔掂跑返去搵老母
成功佢老母

romeo細個吹到話咁多個最model格 果時仲拍埋burberry
點知而家最樣衰係佢 成個toy story果條𡃁仔咁

有吖，幾好味咖。